呢個女miss好正

講野把聲好似挑逗緊你咁，專心唔到

咁靚又有學識

year 1 d calculus跟佢學

佢都有patreon

+1 lecture差唔多全部冇上
最尾瘋狂煲佢D片轆過左final

Same

Same
已grad

點解要強調女miss
唔通樓主食開男miss

there is a hole in the gap

full attendance

男miss, 女呀sir

因為有labyboy miss